升 升 升 升

美股升完港股繼續升
正股很爽